懷疑機管局違反消防條例

消防通道可以用鐵馬圍住晒既咩？

612 811 721

［一人一信］投訴香港國際機場客運大樓走火通道被阻塞

幫手推